市民於紅石門坳報警後由公安接線

2月26日下午，一名24歲男子獨自由烏蛟騰起行，打算行至紅石門。該男子疑迷路嘗試報警求助，但身處地點未有本地網絡覆蓋。直至午夜，電話訊號成功接通內地緊急求助專綫，隨即由內地通報。警方、消防、民安隊及飛行服務隊人員分別登山和在空中搜救。 直至今日(2月27日) 下午，於紅石門坳尋獲該名男子，他清醒毋須送院，由家人陪伴離開。

警方提醒市民，切勿忽視行山的危險性，出發前應根據個人能力規劃行程，量力而為。留意當日天氣預報，切勿單獨出發，應預先把行程告知家人或朋友。迷路時，應循原路折返。如有需要，應盡快尋求協助。

原來已經同大陸接軌

btw幸苦曬各位民安隊員

條友驚到瀨尿？

點解咁講

隔離牙蛇幾型

偽狗隊

香港有邊份工唔狗

有撻水印係大脾

係wor

依位人兄係唔係著波鞋去行？

個差佬點解要著迷彩？
怕俾人見到定咩？

依幾日有冇走路撚手足 開開下post 失蹤究

戇鳩仔電髮逗號金絲眼鏡
我屌你老母一拳一件

我覺得你老母俾十個男人中出時型啲

咁九個呢？

穿山甲

穿山甲嚟

唔明

鄉村巡邏隊一向都係著迷彩衫褲

專係上山搵人嘅差佬

咁佢套制服個用意係代表呢款差佬係有需要匿藏？

濕鳩哂

支那訊號一向覆蓋到香港
不過烏蛟騰船灣一帶不嬲收唔到電話咁濟

佢地要捉山賊,偷渡

唔知對腳咩味